見到警犬就影張大頭車頭相再起底，有無得諗？

如題